777今朝先話要聆聽年輕人聲音，更貼近民意㗎嘛，而家機會嚟啦

剛札醒，諗起剛才發夢時，祖先同我講，抗爭者應該立即搵代表召開國際記者會，要求直播，發表抗爭宣言及提出訴求，向全世界清晰展示返個焦點，777今朝先話要聽年輕人聲音，更貼近民意㗎嘛，而家機會嚟啦，大量年輕人坐喺度等同你深入交流，又有台又有會議室，好方便。

就算唔成功，都至少說明年輕人係有伸出橄欖枝，和平遊行試過，三人自殺死控，冷血政府無動於衷，絕望下先至武力攻佔，之後都想搵個下台階畀政府，係你班當權者唔接受，堅持武力鎮壓咋嘛，佢想放水任你衝嚟打輿論戰，都未必可以贏！